\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.7]{img/logo}

\vfill

\rule{\linewidth}{0.5pt}
\begin{center}
\huge Projet de système d'exploitation

\huge Bibliothèque de threads en espace utilisateur
\end{center}
\rule{\linewidth}{0.5pt}

\vfill

\begin{minipage}{5cm}
\large {\bfseries Auteurs}\\
\begin{normalsize}
\textsc{Genvresse} Anthony\\
\textsc{Liang} Qing\\
\textsc{Macabies} Alexandre\\
\textsc{Sitnikow} Théo
\end{normalsize}
\end{minipage}

\vfill

\begin{minipage}{5cm}
\large {\bfseries Encadrant pédagogique}\\
\begin{normalsize}
\textsc{Emmanuel} Jeannot
\end{normalsize}
\end{minipage}

\vfill

\begin{Large}
Deuxième année, filière informatique\\
2013-2014
\end{Large}

\end{center}
\pagebreak
